林鄭facebook收到市民聖誕卡，話會認真反思市民的批評

不少市民會抽時間寫信給我，近日亦有不少市民寄來聖誕或新年賀卡，我都會盡量親自閱讀，聆聽市民的心聲。對市民的批評，我會認真反思；對市民的求助，我會積極跟進；對市民的鼓勵，我會心存感激，亦會將之轉化為我工作的原動力。

#林鄭月娥 #CarrieLam

殘體字

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

殘體

人唔笑狗都吠，又思考點打壓香港人

上次談判之後玩緊急法
今次又想玩 禁黃色經濟圈？

有反思就唔會貼啲閪卡出嚟啦
貼出嚟咪又係想證明仲有人支持自己，根本完全冇變過

如果真係有真嘅聖誕卡
我諗會見翻果張印個屌字出黎嘅選票

柒婆快撚D認大粒墨陳同佳做仔啦
一個話會自首，一個話會反思

不嬲都係講一套做一套

林鄭唔通有丁？愛打飛機

原來啲聖誕卡唔係香港人寫畀佢既

自己呃自己

香港市民叫妳快撚D去跳樓啊! 又唔撚去跳 ?

6月到依家仲講緊要認真反思市民批評